咩野叫做儲NCB?

唔係好明點儲？

儲hsbc, bea,boc 又得唔得？

ok

你儲邊間？

儲錢咁解
ncb 越多越好

開戶口儲囉，唔係點啊

月供呀

我儲開boc

../10

NCB => Never Come Back.

俾左錢佢就唔再返去搵佢ge 意思.

No claim bonus咁解 通常適用於人壽保險
今世死左唔claim下世可以繼續儲賠多啲